痴撚線，有人拎張Apple card去打磨

推

NEW WEAPONS ?

買張卡返嚟 點用就

點解要加密
Unwire咋嘛

你知啲狗架啦

咁唔洗Apple card la

AE 白金都可以啦。。。

Apple卡唔洗錢嘛

Ae 白金都唔洗 直接apply就得 cheap左好多

真係唔知 仲停留喺要交好貴年費嘅年代